港人仍享有集會遊行自由 但會出防暴阻你搜你拉你 大家話係咪？

港人仲依法享有人身自由,人權得到保障

不過係由黑警決定你的自由,你的人權和你的性命能否保存

港豬入嚟講兩句？

yes

等過年嗰班左膠休息撚 肯面對未？

推番上嚟先 呢個post今日又啱用
黑警又開始周圍set rb unlawful stop and search了

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

扮俾你集會

其實全世界都係咁

嗰條dead body去撚咗邊？係咪諗緊連任？

訓係到都贏啦！

當政府並非市民授權
所有權利都只係鳩噏